點睇連登仔屌拜登拆城牆左膠大愛 但自己又擁護偷渡黎既難民 叫人唔好歧視佢地?

唔講武肺 呢個問題已經存在好耐

tbh 牆係冇用

咁要睇有無人期望妹仔大過主人婆

錯
係要睇下自己係咪係生活係個到
隔岸觀火=左膠大愛! 毒瘤! 法西斯
身在其中=點解要歧視人 大家都係香港人